澳洲依家送緊頭無人講？

澳大利亞？

澳洲就澳洲 澳乜鬼大利亞

澳洲邊有送頭

奧州筆頭？

澳以淋浴露？

家陣真係要睇印度可唔可以係後侵年代自己做番印太聯盟出黎

無，我都係聽啲波台手足講

Australia=澳大利亞
Europe=歐羅巴
Indonesia=印度尼西亞

有冇聽過呀？

唔好忘記仲有印度支那indochina

China=支那

完